經常去唔到廁所討論區

最近試緊一隻新嘢
每日都可以順利去到便便
我諗好多人都會應該試過去唔到
有冇人有興趣我介紹比大家

金菇 定 西梅

Bless?

一隻可以做代餐嘅能量棒
西梅對我冇乜用

我個個係能量棒

原來有關係架 我呢排去唔到 咁岩又係無食早餐。。

未食呢隻產品我食足3餐都去唔到

水 ，油 ，益生菌，纖維

完

傳銷撚

我自己都食緊由營養師調配嘅代餐wow

飲涷奶茶就去到

講得未？

我都成日去唔到...公司廁所得兩格...排撚晒隊

係隻新產品能量棒

番瀉葉

依賴咗

西瓜

因為d 冰真係好污糟 加埋d奶

要求其咬 唔好咬太爛

食個麒麟果

要食瀉藥先有得屙

咁火麻仁

大黃都可以；不過一次起；兩次止。
其實巴打是不是應該照下腸鏡？

下 照腸btw 我係絲打

呢個可以試下先

啲人話痾到7彩

係乜都痾晒出黎果種

其實一個人自私食返斤半菜心。九成有得去⋯
如果再去唔到：
可能真的考慮下照下腸。
如果中醫；會話你聽；肺同大腸相表𥚃。
肺主肅降；氣下不了，所以冇得去。
如果你是絲；有可能你period都唔太準。

無論中定西，你都要考慮下睇醫生。
菜芯是一個很務實的選舉。

多謝巴打嘅建議 聽日買菜芯試下先得
今日食咗成盒超市買嘅西梅都未去過

有冇試過益生菌大大支嗰種
去旅行幾日都便秘 屙得勁少一粒粒石仔咁
返到香港飲完即刻有得屙 變返正常排便狀態

白飯加菜芯好work⋯ 不過要最少斤半，炒好食D。（正常飲食）
蕉就暫時不建議。
如果你不介意我問；已經第幾天？

今日應該第五日

邊隻？有冇圖？

聽日再唔去我就食返個個能量棒 本身想試下一星期唔依賴佢 點知就成個星期冇得去

茶餐廳咖啡
屙出黎又臭又爛

好慢

幾日唔痾個肚好漲

嘩 咁係咪間嘢唔乾淨

谷住谷住勁唔舒服

同意 變左大肚腩

唔係都食下橙 郁下唔好坐咁耐就得

加多碗木瓜（多）雪耳糖水。

五日；刻不容緩了。

皮膚應該也不太好；對不？

油甘子茶(一盒十包$5x~7x, 超有效，飲完係廁所過夜）
麒麟果（要成粒食，唔好同人share, 超有效不過好甜）
西梅汁（半支已有效，超有效不過好甜）
番瀉葉（iherb $4x 一支有排食，正常去）
益生菌（iherb大把，正常去）
全脂奶1公升（成支飲，睇情況有效）
蜂膠（幫助正常排便）

知道 今日即刻買咗菜芯

相反冇暗瘡 皮膚好好

Very well⋯

Please let me know⋯ the outcome thx

木瓜，富含胡蘿蔔素、茄紅素、維他命C、鉀等，清熱潤肺、調理脾胃。與雪耳皆含豐富膳食纖維，有助排走毒素，改善便秘。作為平民燕窩的雪耳，更充滿膠原蛋白，可維持細胞健康完整，減少水分流失，保持肌膚彈性。使肌膚變得嫩滑有彈性外，亦能通血脂、降膽固醇和潤腸。

hope it helps